[Exchange一問]知道圖盧茲政治學院請入

arm arm 放exchange 結果，派左去圖盧茲政治學院 The Institut d’Etudes Politiques de Toulouse (SciencesPo), France

有沒有人聽過、讀過，覺得點？

SciencesPo系列社科好唔錯， 如果你係讀社科

借問聲cgpa要大概幾多先派到去法國

跟faculty 報，3.3

Sciences po出名到仆街喎咁都唔識 你報之前無做research架 法國/歐洲最出名個幾間人文社科

但係呢間好似好遠，在地中海邊，無錫巴黎個間wor

唔係

Sciences po paris 先出名
佢有七定八個campus
其他嗰啲sciences po係其他學校嚟